腹肌拉傷可以點做

想快少少好返
而家打個乞嚏痛到hihi

要忍笑

搽按摩膏

好提議，不過而家笑唔出

瑜珈動作：upward dog
自己搵